政府已經贏左

政府同中共係無底線，比你地打死哂警員同其家屬又如何？

不合作運動要有針對性，你搞警察同家屬係唔會令政府讓步，相反佢地更有理由行使更大武力。

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

起底，負皮，上一頁

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

你地負評我係無意思，要搞就要搞政府，依家影響到好多無關人士，上次搞立法會都叫有針對性，要同人爭論都有理據呀。

Pusj

Push

錯，係要瓦解警察，再打政權

我知大家好憤怒，我都一樣，我都有出來遊行，我都有小警察老母，但係要清楚依家無差别攻擊係只會令政府成功轉移視線。

你確定我地有相應武力？

比我地搞散警隊，又搞唔搞到共軍呀？冷靜D諗清楚要對抗的目標先，係政府呀